Telegram 吹水/放負/9up group

歡迎各位廢青傑青 (所有年齡, 國籍) 巴絲入嚟吹水，9up , 討論食物/貓狗/政治/愛情 (但係請尊重其他谷友 [80後90後])。

唔歡迎狗公，娘娘，5毛字。
定期清理潛水人。

有興趣/問題請留言 或 Telegram @RecruiterJ 簡單自我介紹。

此帖必火

我哋個谷係細谷，活躍舊人大約有十至二十個度。平時都會約出嚟行山或者食飯。

以家個谷大約有30人，希望加多大約5個到。請大家PM 個陣記得簡單介紹一下自己。